自動繳費工具 PPS HK Pay Bot

早排睇到呢個post:

於是用左幾日時間，寫左個Google Chrome既extension用黎交下帳單咁
URL:

Source Code:

如果擔心安全問題，你可以搵身邊信得過既IT朋友睇下source code，確定無問題先再manual install黎用既，Github Readme度有教點manual install

用法好簡單，你首先登入左PPS HK先，然後就按個extension既icon，會有個popup彈出黎，填好張form按執行就得喇
P.S. 第一次就淨係set行一次，試左無問題先

如果發現有咩bug既，歡迎係Github或者經Google Form話我知，Google Form條link係Github Readme度

另外我都見到有人寫左個PPS Automator ()，咁其實佢只係公開左開頭少少關於UI(用戶介面)既code，想自己build都無得build，安唔安全就大家自行判斷啦

推

行動post要推

高質

強貼留名

係咪每日上限交100次?

我交左400幾次
交差餉

成功 好野要推
有樓巴打幫手用

If we pay, you pay with us

強帖留名

pish

好撚正
睇到個交易記錄好治癒

推，一蚊都唔好蝕俾港共

交到HSBC 打黎問咩事

偉大發明

推
好有用 而且好易用 我係電腦白痴 一陣已經裝好
多謝你 而家個bot幫我交緊幾萬蚊稅

每日交幾多次？交左幾多日先打黎？

今日第一日咋 交左200次

不能只有我知道

剛試完交水費，仲好玩過當年bot 電話！

Strong post

下次用黎交

屌你，咁都冇人推
直頭想跪拜

推夠10次，你老尾，一定要交錢交到hsbc搵上門

推到上熱門，路過請幫忙推，ths

推文回覆 強帖留名交差餉

推，啱先交左200幾次，聽曰再玩過

推啊，出力推車仔

多謝手足幫手
請各位一蚊一蚊屌打個仆街政府！

10

最緊要set小數

日日同你推10次

推啊，推埋上fb, 巴打做野推撚爆佢

if we pay you pay with us

9

8

7

6

5

4

3

2

1

pushhhhhhhhhhh

推唔起，屌

推你老母

高汁

推撚爆

個撚個都要一齊推

寫得很好，如寫多個用HSBC畀就更好

正！唔洗交稅都幫手推

正野黎
要推

幫手推

好正

lm

大家快d幫手推

推佢老尾

Released a new version v1.0.8
Change log:
- Merged pull request from freelancer2047 which allows configure lower bound of pay amount
- Implemented a new mode which allows set target amount, as suggestion received via Google Form.

頭先用黎交左過千蚊, 都好快搞掂

👍👍👍

推

睇撚住佢自動交錢真係好撚爽

但要Cap返個交易記錄就頭痕

You

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

用咗kkfly 方法交咗千幾蚊差餉，好開心，5分鐘左右完成

想問下個月結單會出幾多行？

好撚爽

辛苦手足

請問知唔知中資銀行又會唔會每次交少少有更高成本？

721 811 831 101 新屋嶺

推呢個
最簡單易用
又最安全

push

每次交易都會有一行，所以會有好多行

我已用黎交水費，差餉一定用

這個我看過source，可靠，贊

留名

好犀利，冇bug，不過係咁出驗證同auto log out。感謝，好人一生平安

正！今日用左

Captcha問題點攪？
樓主求更新

而家交10次錢就會彈一次要求打驗證碼
大大減慢咗速度
不過照做！

等出改良版

推

仲用緊佢交

慢啲唔等於冇用

呢個Extension好勁

雖然有驗證碼
但係打完驗證碼bot 會繼續run

小心偷資料

pish 好用過個app

p

留名待用

交易未能成功，取消編號為 664。閣下之交易已超出此賬單號碼之每日交易限額。

有冇人試過咁?

依家用HSBC Mobile app一蚊一蚊Visa畀